【ByeBye空難聯，下年歐霸見】 阿狗18-19球迷吹水區2

完左咁耐冇人開post

真係歐霸見呀柒頭

踢住歐霸笑人地下季踢歐霸點知自己下季都要踢歐霸